請問呢兩副Gundam容不容易買到？

thanks.... 邊度買到?

第二盒是但一間模型鋪都有

第一盒PB網上限定
部份鋪頭會有賣嘅 量少

圖1元朗榮x有

唔該咁多位